林鄭根本冇理過我地香港市民

我地死左咁多人 仲有咁多人係示威中受傷
但林鄭點樣？ 有冇出聲或者問候下示威者？
剩撚係到講強烈譴責示威者暴力 支持警方執法
正一賣港賊
相反，2隻狗入院 就即刻走去醫院探2隻狗
我真係屌你老母
示威者就唔當係人命？
我以家已經對香港，特首，狗失去哂信心
7.21 點都要出黎發夢
多你一個就係多一個
為左香港未來 你我7.21 夢裡見

係冇撚理過